打尖可以點屌

求教學
朝早比條大陸中年女西打尖，只係屌左佢兩句，隊都唔撚識排啊？ 老母冇教你？
難消心頭之恨，但又諗唔到仲有咩好屌

上黎連登好似你咁屌

唔好屌 用鍵盤打撚死佢

kick低佢

排緊隊買野飲,

你唔見有人排緊隊架?

無賴聲氣 (見唔到喎 咁你想點)

我想插隊屌你老母囉

(你都係買一罐姐)

我屌你老母啦

叫一叫佢，指住隊尾

由上車屌到佢落車
再落車跟住佢屌到佢返屋企

最緊要大聲，配合身體語言

指住佢個閪樣：屌你老尾排隊呀仆街陷家產！

試過喺馬會畀啲好無賴嘅大叔扮唔覺意喺我面前打尖，用你同一方法。屌佢老尾屌鳩我拍膊頭輸錢，我一嘢推開佢飛咗去牆邊 屌鳩佢快啲報警
喺元朗發生，勿相認

問佢"你係咪中國人? "

"中國人就是這樣。"

所以話叫
呢個時勢，望下都嗌非禮，點敢亂掂人

上lihk 講，

自己zip 返上去囉

btw，你好勇喎

從諗過非禮呢方面諗，純粹提佢排後面，點鬼知佢咁大反應

高佢近兩個頭，我反而唔明佢哪來的勇氣

真係屌多句都冇野屌，朝早咁多學生睇住，又唔好意思講粗口

ff大賽